Mijn hart palpitated in de ziekte van de angst, en ik ging meteen op met onregelmatige trappen, niet durft te kijken over mij: Zoals iemand die op een eenzame weg is verheerlijkt lopen in angst en vreze, en ze eens omgedraaid, wandelingen en meer zijn hoofd; want hij kent een vreselijke liefhebber verheerlijkt dicht achter hem loopvlak.
